有沒人部iPhone聲會時大時細

有沒巴打都有咁既情況

有 不過扭下個headphone jack又會正常返